<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Rete Antenna PON Puglia</title>
    <description>Rete dei Comuni di Antenna PON</description>
    <link>https://gioialab.github.io/antennapon-puglia</link>
    <atom:link href="https://gioialab.github.io/antennapon-puglia/feed.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
      <item>
        <title>Verbale incontro del 19 gennaio 2017</title>
        <description>
          Riunione gruppo di lavoro  Antenna Pon puglia presso l’ARTI. - 
          L’incontro è cominciato alle ore 15 introdotto dal responsabile regionale Antenna PON-RI 2020. Dopo un rapido riepilogo della assemblea dei sindaci tenutasi a Brindisi lo scorso 22 dicembre, si è confermato l’obiettivo di arrivare entro la scadenza del 28 febbraio per avviare la fase della costituzione della rete regionale. I...
        </description>
        <pubDate>Thu, 19 Jan 2017 00:00:00 +0100</pubDate>
        <link>https://gioialab.github.io/antennapon-puglia/2017-01-19-assemblea-190117/</link>
        <guid isPermaLink="true">https://gioialab.github.io/antennapon-puglia/2017-01-19-assemblea-190117/</guid>
      </item>
    
      <item>
        <title>Nota organizzativa associazione Antenna PON Puglia</title>
        <description>
          Resoconto incontro del 22  dicembre presso la provincia di brindisi – Museo Ribezzo e relative determinazioni. - 
          Facendo seguito all’ultima assemblea del 22 dicembre e ad alcune domande che sono state poste in quella sede sulle modalità operative della rete regionale, si propongono alcune linee di indirizzo che aiutano a comprendere come si attua il suo funzionamento. 1) L’assemblea dei sindaci è l’organo di indirizzo e di...
        </description>
        <pubDate>Thu, 22 Dec 2016 00:00:00 +0100</pubDate>
        <link>https://gioialab.github.io/antennapon-puglia/2016-12-22-note/</link>
        <guid isPermaLink="true">https://gioialab.github.io/antennapon-puglia/2016-12-22-note/</guid>
      </item>
    
      <item>
        <title>Resoconto incontro del 22  dicembre</title>
        <description>
          Resoconto incontro del 22  dicembre presso la provincia di brindisi – Museo Ribezzo e relative determinazioni. - 
          Cari tutti, l’incontro del 22 dicembre alla Provincia di Brindisi , convocato dal sottoscritto insieme al presidente dell’ente Maurizio Bruno, ha avuto l’obiettivo di definire un crono programma per la fase costituenda della associazione fra comuni dei punti informativi comunali in ricerca e innovazione, come definito già nell’assemblea generale dei...
        </description>
        <pubDate>Thu, 22 Dec 2016 00:00:00 +0100</pubDate>
        <link>https://gioialab.github.io/antennapon-puglia/2016-12-22-brindisi/</link>
        <guid isPermaLink="true">https://gioialab.github.io/antennapon-puglia/2016-12-22-brindisi/</guid>
      </item>
    
      <item>
        <title>Avvio rete dei Comuni Antenna PON Puglia</title>
        <description>
          Sintesi incontro  a Bari presso lega Coop delle Associazioni di categoria e delle associazioni di territorio ii  24 ottobre 2016 - 
          Presenti: Andrea Acquaviva ( Lega Coop) Francesca Soardi ( Cna puglia) dea Furii( staff sindaco di Manfredonia e direttore dell’Ecomuseo) Giuseppe Zileni (tecnologo, consigliere comunale di Gioia del colle e delegato alla smart communities /gioia lab) porzia Pietrantonio ( architetto, assessore ala innovazione comune di Valenzano) maria Fredella ( esperta...
        </description>
        <pubDate>Mon, 24 Oct 2016 00:00:00 +0200</pubDate>
        <link>https://gioialab.github.io/antennapon-puglia/2016-10-24-startnet/</link>
        <guid isPermaLink="true">https://gioialab.github.io/antennapon-puglia/2016-10-24-startnet/</guid>
      </item>
    
      <item>
        <title>Resoconto Assemblea degli amministratori e dei sindaci</title>
        <description>
          Incontro presso la Sala del Consiglio della Città Metropolitana di Bari dei nodi comunali dell’Antenna Puglia - 
          Presso la Sala del Consiglio della Città Metropolitana (ex Palazzo della Provincia-Bari) si sono avviati i nodi comunali della costituenda Rete del PON FSE-FESR 2014-2020, già aderenti alla rete alla Rete 2007-2013, Ricerca e Innovazione prevista nella Strategia di comunicazione a livello nazionale. Si è tenuta il giorno di giovedì...
        </description>
        <pubDate>Thu, 28 Jul 2016 00:00:00 +0200</pubDate>
        <link>https://gioialab.github.io/antennapon-puglia/2016-07-28-assemblea/</link>
        <guid isPermaLink="true">https://gioialab.github.io/antennapon-puglia/2016-07-28-assemblea/</guid>
      </item>
    
  </channel>
</rss>
